貿戰有曙光！道期升200 港股夜期撲26100水平

中美為期兩天的副部級貿易談判應已結束。美國總統特朗普最新在其社交媒體Twitter帳戶留言，說：「與中國的對話進展得非常良好。」

受言論刺激，美國道指期貨目前升幅維持200點左右，港股夜期重上26,000關口，現報26,091點，升188點，高水216點。

【20:05】外圍愈升愈有，美國道指期貨目前升幅擴大至206點，帶動港股夜期重上26,000關口，現報26,051點，升148點，高水176點。

【18:44】中國副總理劉鶴周一(1月7日)現身中美談判會場，令市場繼續憧憬雙方有機會於3月1日前達成協議，而一連兩日的中美副部級談判應已踏入尾聲，惟目前未有任何公布。

美國道指期貨目前升幅擴大至138點，帶動港股夜期亦撲向26,000關口，現報25,990點，升87點，高水115點。

挾挾挾

呂兄，你都燈咗一星期，未厭倦

一睇就睇穿隻傻西好重put

龍5來了我帶路